科大墮樓學生腦幹死亡!

好心痛

巴打個感嘆號..

屌。。。。。。。。

好彩係炒車。。。我承認只得一間報導未夠全面
對唔住